雲加算唔算阿記司徒華，為香港付出很多

對阿記貢獻良多，在共產黨之下拿更大的民主（建新球場，慳錢），但點解會俾其他阿迷罵到死全家,

車路士=民建聯，用大量金錢收買人心，種票，但雲加帶領泛民屹立不倒

熱狗=熱狗
一樣狗閪

共同點:相同時間崛起